荃灣網吧

荃灣網吧係咪i one 最好

點解

去開force

你指Ione?
搬左去陽光對面喇

熊貓果邊有間又大又平環境又舒服